U11已經燒咗兩條type c 轉3.5mm

上年八月買部機，一路都係用shure既se315 聽歌，但上兩個月發現聽歌時有聲時無聲，如果係咁郁條線仲會控制到部機大細聲 但條耳機線係冇得較大細聲既 同樣既問題如果用佢原厰既type c 轉3.5mm駁落notebook都會發生…一樣係較大細聲，但就咁用3.5插落notebook/其他電話冇事…於是就買過條原厰type c 轉3.5mm啦…
前日開始用，今日聽聽下歌冇無啦啦冇咗聲…依家點插都冇反應 條線連運費成舊水

有冇用U11既巴打可以話我知咩事

拎返去換啦

可以拎去邊換…

買冇3.5嘅機又要用轉插聽歌=on9
仲要咁多連登仔水人買

唔係講笑 佢條線鬆過港女塊閪 少少hi到已經會無聲 播緊歌會自動停，真係好撚戇鳩

用左成半年都冇事

又唔覺太鬆…開頭用都好正常
依家個條都唔鬆…但就冇聲

巴打用咩耳機？

Final E2000

不過條野插部分耳機係幾鬆下

部機太薄type c先勉強放到
3.5mm咁大 放唔到都冇計架喎

u11同s8差唔多厚姐

咁仲有其他機再薄d 真係冇辦法

小米嗰條好似只係10蚊

htc 唔比你用其他

係
之前買過一插落去話不支援

同感
條線經常壞

根本唔關部機薄事

htc維修部

得，但你條線要有DAC

其實原生條usonic好正 有降噪

用藍芽啦傻仔

條線做dac????

本身條線有粒dac, 小米華為樂視個條都係冇，所以插落htc度係用唔到

其實type c to 3.5 線落DAC先係標準既線， HTC, GOOGLE Pixel 都係跟呢個標準

個3.5mm仲大過本身部機厚度咪放唔落

點會大過

我都服咗樓主，乜除咗呢個答案之外仲有其他可能性咩
無論係跟機嗰條定另外買嗰條都有一年保養，帶埋張單上維修部佢就會換過條新畀你
利申：上過去換耳筒，畀佢試完之後即換

講咗 轉用BT 唔好煩

5.19mm手機 放唔到
減3.5 兩邊得0.8mm

講緊U11唔放3.5mm，咩5.19mm？

htc 3.5mm線有保養 點解唔去換

講真有得拎去換都覺得煩
利申： 岩岩壞左 雖然之前試過無啦啦好返

人地講緊htc u11 你就拎部moto 機出黎講
v30+ 7.3mm 厚都有3.5
u11 7.9mm 點放唔到啊

iPhone 6 6.9mm都有

唔好踢爆啦 加個3.5又要錢 但係加價又無人買

咁moto5.19mm唔係唔放 真係唔夠位放
7mm以上個d機咪放到囉

都唔係討論緊moto

你個情況似係底板問題多D,長期聽歌好易令到焊點脫焊,MP3機都會咁

U11 咪7mm以上囉懵撚

其實加多個3.5mm成本同機會重量都唔會多得去邊

盲目跟風

用緊真無線藍芽 其實真係唔會用返線
個方便程度差太遠

如果係底版問題仲會有啲咩徵象？
我都覺得部機有啲問題…
但條type c真係有問題因為插落notebook都係咁

我半年壞左3條
on99

用過真無線藍芽，對耳好似畀黑人碌J插過咁，音質又無咁好(我已經係用Bose)

bose 果隻大舊 同唔隔音
不過聲算好 唔岩用都無計 我就比較唔鐘意線 拎出黎同收埋都搞一輪

HTC fanboy 話好聲，好聲係有啲犧牲

HTC 條轉插真係好撚廢，鬆到戇鳩

準備燒第三條？

直接訂左capri條usb-c mmcx頭
不過等到佛誕都未ship